宜家大家終於充分、全面意識到個世界係美國

唔淨止係世界警察，係世界之主

30幾年前有日本俾佢打殘
今日，美國(Trump Trump)當住全球232個國家同地區面前話再同你講多次邊個先係大佬